有冇邊個明星同佢哋嘅首席打手係最令你哋深刻嘅?

容袓兒-瓊姐
定延-慘過返印度

對唔住大佬——-裴柱現

金珉周賓我玩-金珉周

首席黑現 @對唔住大佬

李知恩圖報

一定多圖到Lag機

慘過返印度

你的樣子如何 - angelababy
Olivier吉魯 - 達哥

Angela Yuen世界第一

屌又屈
我已經改過自新呀

唔計明星，仲有百里香

佢啲圖多到
不過佢都算係一個幾正面嘅打手

認同
連仔幾時肯bam鳩佢

其實真係好掛住樣子巴打
有冇人知佢去咗邊

呢張圖邊度嚟㗎

邊伯賢良淑德-V,selugi,宮脇咲良

串錯seulgi
自隊一打膠

導鳩--Gfrd

阿姐 - 我有畀你屌架！

非

今舖冇jer住我
比個like你

已經有人幫手jer你
我都係like下就算

瓊姐仲出名個過祖兒

我本身都想jer牙導
但我應該要好似佢咁放過佢

🤤🤤🤤🤤靚到

譚詠麟

中立非打手

88dan - 辛寶羅金娜英老公

漏左鮑姐打手 耆齡王

你收檔啦
連仔幾時bam你

你兩個終於有樣嘢係啱key

以前都會留意下佢
而家入去都費事

Bam我=連登禮樂崩壞

百里香同定延揀一個
冇得why not both

張元英 - 姜東昊老公

有冇辛寶羅金娜英老公變just.do.it嗰張

佢證明咗係唔能夠同時飯牙宮同牙英

不嬲都啱key

yes

係都係柔理bb 啦

頂 一見到你個名先諗到
朴孝敏寶寶-多賢

唔知乜鳩六道-達哥

你的樣子如何—安吉拉寶貝

定延
因為百里香執咗

連登天自后啊key - 謝安琪💕

我有俾你屌架

柔理>>>>>>英妹

你兩個有冇做過愛

好掛住樣子巴

禾醉愛柔理

柔理屌打牙宮
ok?

我決定以後每日都出一個柔理post 支持她

我第一個G持

賓妹都無？

賓妹-賓妹,野日

勝利(已入罪)-irene

我幫自己做打手計唔計?

lucas哥

阿笠

g妹都無？

我

慘過返我屌你老母